[需要廣泛文宣] 必須解釋民主制度點樣防止警暴

6.9 百二萬人為左反送中
6.16 二百萬人為左反送中、反警暴

之後暫停送中其實有啲攰嘅人已經收貨，至今最大嘅社會不滿係警暴、濫權問題。

港豬會天真以為中央下次欽點個冇咁鷹派嘅特首有、政府獨立調查今次警暴，就唔會再有下次。

佢地從來都冇思考過點樣預防警暴，更加冇諗過民主制度(例如真普選) 可以防止再有暴政利用黑警欺壓市民。

所以文宣有兩大重點：
1. 說明極權同警暴兩者嘅必然關係，附加德國納粹、明代東廠等例子
2. 說明民主制度如何預防、制止執法者濫用權力剝奪市民人權自由

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

Push

Tui

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

pus.g